聽日又要返工啦

香港返5日都唔知邊個定
當人狗呀？ 應該1星期放3日 星期三假期
咁先係work life balance囉

連返5日真係會磨滅人嘅意志 仲要工時長嗰下慘
利申:下個禮拜日要返工

開心, 因為有股炒

假5.5日 真6日 因為搵得小 星期日返埋兼職 一個月多二千

屌返工又無撚心機記公司d野...做錯野同事又無點屌9我 好撚想resign

聽日返第一日
屌！！！！！

返工睇住nba等多2星期就last day

聽日又要返工比老細屌啦

可能成間公司都唔知做緊乜

之後諗住點

搵份好工!!!

想轉行又唔知做乜

返工

聽到都覺得悲衰

俾我開心埋呢2星期好嗎？ 唔想接受現實